{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 신시가지 애플 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の方にお知らせする事項は次のとおりです。 チェックインの際は、基本的に2名入室を基準としています。 しかし、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認する必要があり、追加費用が発生することがあります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合がありますので、ご注意ください。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご遠慮ください。 未成年者が男女同室での宿泊予約で拒否された場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 また、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を持参しないと入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、客室内の物を破損したり盗まれたりする場合には刑事処罰を受けることもありますのでご注意ください。 追加の特典としては、薄型テレビ、浴槽などのアメニティをご提供しております。 充電器やその他必要なものはフロントにお問い合わせいただければお手伝いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2名までですが、特殊な客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加費用が発生することもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは予約によって異なりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあります。身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。また、客室内の物を破損したり盗まれたりする場合には刑事処罰を受けることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "薄型テレビや浴槽などのアメニティをご提供しております。充電器やその他必要なものはフロントにお問い合わせいただければお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 503
    }
}